覺唔覺得呢位ig女神塊面好似鱷魚？

咁夜係條街到跨欄係咩事。。。

唔覺

唔覺
有冇張再似啲
Btw佢做乜撚嘢

個動作好似肥婆跳芭蕾舞

邊撚度神